新書講解：廿五歲之前學懂財富與人生的關係

新書講解有關財富與人生的關係，早日明白，早日得益！

書名：The Geometry of Wealth - How to Shape a Life of Money and Meaning
作者：Brian Portnoy
出版日期：11 Jun 2018

Thanks

希望有多d呢d片

Lm

lm 放工睇

lm

g持

LM later see

Lm n pish

LM

留名支持

好簡單 財富就係同我既人生無關係
畢業出黎做野就知了

好片 支持

留名一身蟻

好多point都好中
但問題係 你未輸過 唔會明

Thx bro

講得詳情
但把聲好悶, 無咩抑揚頓挫

大家好我係ray ma

留名，跑完步，沖埋涼，打埋丁，臨訓前睇

巴打把聲可以自然啲，依家好似特登壓低同加鼻音咁。
高質visuals, 值得支持👍

多謝寶貴意見，第一次錄音好緊張

welcome

多謝你

是的

內容係好ok
但把聲想點 充就斷氣咁 聽到好想瞓

唔錯 放鬆啲 繼續努力

未睇，過左廿五係咪唔洗睇

好似幾有益
lm 一陣睇

難得我唔扮假膠表示支持

正 謝指教

把聲好眼訓

咁多野做

睇左10分鐘，開始頂唔順
內容係惦既，但真係聲線太悶
仲有7分鐘未睇

10分鐘忍唔住pause 左上黎睇下comment

樓主下次試下提升下聲線有返d 感情, 高低起伏
相信會正好多
內容基本上冇咩問題 ，唔錯

巴打講得好啱 記得2年前18歲玩股票輸左廿萬
之後個人當堂清醒曬

得罪講句，咁似個個咩好葉，又係講哩d人生道理

抄片？？
淨係錄把音當自己出片

好悶
阿媽係女人既言論

係人都知啦 但做唔做到先？

過左25係咪人生已完唔洗睇

留名

由細到大有儲錢習慣
19歲就識理財
個個月儲7成人工
加有父幹

唔錯 但我過左25歲

係啱嘅啲道理，但咁都出到書咩？似係錢家有道講嘅老生常談囉。有慧根嘅人唔睇書都識，好多人睇咗都係唔識，甚至只會諗點走捷徑。

未禁黎聽仲以為你quote左好葉條片

有冇得Donate 支防噪mic畀你

分上下part會比較好
短短地6,7分鐘會比較有心睇晒佢

感覺上太細聲

公司睇公仔好靚 無開聲 以為英文
返到屋企開聲聽 好怪 畫好高質
聲好唔夾
你click mouse 同環境聲收晒

Very nice !

對內容本身係有興趣 , 但樓主把聲太沉太多鼻音 , 再加上有d句子 係一個詞 一個詞去凳出黎 , 聽到一半完全頂唔順

有兩個可以改善既方法
1. 自己對演講演說唔能夠一氣呵成咁講 , 你可以分段錄音再後製剪成一條片

2. 搵一個把聲比你更好聽既人去錄 , 你就去寫稿+畫圖剪片

3. 個咪唔好隊到咁近個咀 , 聽得出你就黎含住個咪

希望d意見 幫到你改善

畫同內容其實幾高質
但把聲真係窄窄地
有冇可能搵過第二個fd幫手配下音

Between 可能巴打想一次過録音
所以冇乜點練過
中間其實幾多囗疾疾位
但問題呢d可以靠後期剪片cut好
但前提巴打可能要做多幾次準備同録多幾次

好書，睇哂成段片
片入面我依家好多野我都有做緊
每秒嘅財富都增值緊，滾緊息
不過聽到就訓著

好實用！支持

一開始我都以為係好葉
可唔可以話抄人哋個idea

睇曬，樓主把聲真係好沉
btw本書概念唔錯，我諗好多人都向緊依個方向行

Lm學野

睇哂

屌

睇唔完，把聲太悶

冇話既 廣東話親切d

留

巴打用咩software 整
同埋可以加bg music 呀

講到有小小衝動自己買本嚟睇

講經咩
人生哲學道理 知易行難
不過就當remind下自己啦

巴打個台好高質，訂閱左你，thanks and keep it up！

好少人講野可以咁悶00
睇咗兩分鍾已經想訓
加油

尋晚係床上睇，1分鐘訓著，催眠一流😂

lm慢慢睇

仲要咬字怪怪地

多謝支持

多謝寶貴意見，盡力

謝謝意見

謝謝分享，嘗試改善

Youtube本身都係短片流量最高
所以十幾分鐘斬開兩條未必係壞事

thanks so much #g

太唔口語化，好難消化

謝謝花時間給意見，非常有用 時間資源同資質問題，希望逐啲改善

謝謝，盡力研究改善

thanks

謝謝收看

勁

遲啲加埋條link方便大家

謝謝支持及鼓勵

高質

聽到一半
巴打加油